dllmch 42日對住啲咁撚樣衰嘅人會短命

低級啲嗰個兒

屌你老母咩post黎

屌你老母臭閪 樓主食咗可卡因

🕳
🐸 <u

兩粒安眠藥我high as shit

lit shit

為何42日

5g ar

開估
係6x1x7=42
617=樓主生日

唔係我打==

唔明

打咩

明咗

係咪好神機呢

2020-2012=8
8= 6 * 1 + 7

閃撚死咩仆街